點睇SLV?

求賜教

升11%

上星期入得好少, 唔知會唔會再升呢

鬼

痴線

買銀=幫JPM賺錢

Fake 為左引走人
全個reddit 都無乜人推過SLV
啲報紙就係到狂報reddit 準備推slv

sor, 唔知內情, 即刻放晒